成日都人地人地

人地男朋友點點點
人地男朋友買咩比條女
人地男朋友揸咩車

其實知唔知好L煩？

分手囉

人地女朋友會幫我含
人地女朋友會比我中出

單身 正解

咩心態

放佢走喇